用咗半年都做唔到止暴制亂 警甴們不如死撚咗佢啦

警暴製亂

個order 係止暴製亂

唔製亂點呃OT

原來大家誤會咗